有冇人嬲到掟爛電話

如題

iPhone XS max
掟爛左10部 多謝樓主

果度成萬人
樓主小心下銀包好wo
利申部電話嬲到自爆左